取締「香港民族黨」 大快人心

區政府今日(24日)刊憲禁止「香港民族黨」運作，這一遲來的決定合情合理合法，特區政府是在充分掌握「香港民族黨」頻頻播「獨」，不斷挑戰國家安全底線的充足證據的基礎上作出有關決定的，港府的決定大快人心。

陳浩天口中所謂的「香港民族」在歷史、憲制和現實中均從來不曾存在、也不可能存在，完全是子虛烏有的憑空捏造。所謂「香港民族」的提出，在憲制和政治上就是要分裂國家、顛覆中央和謀求「獨立」，明顯違反基本法，於情不合，於理不合，於法更加不合。

「香港民族黨」公然叫囂「香港獨立」和「擺脫中共壓迫」，名副其實是一個反動政治組織，特區不能讓其成立及公開活動，包括參選立法會。取締「香港民族黨」，順應民心，合乎法治，正當其時。

共產黨又有幾耐歷史呢？